人權學堂：封區檢測如何侵犯人權？

【人權學堂：封區檢測如何侵犯人權？】
文章：

香港第四波新冠武漢肺炎疫情反覆，政府自年初起實施突襲封區檢測政策，強制要求居民及逗留人士接受病毒檢測前，不得離開「受限區域」。然而有關做法不只屢遭社會各界抨擊勞民傷財，亦引發侵犯人身自由、知情權、私隱等多重人權疑慮。

一、突襲封區奪知情權
二、勞工非自願缺勤遭減薪
三、破門執法侵犯私隱
四、少數族裔言語不通欠支援
五、穆斯林獲派豬肉食品

Source : #國際特赦組織香港分會
#林鄭食屎狗 #柒婆冚家剷 #武漢肺炎 #支那病毒 #支共禍患 #禍港正苦 #封區 #封區唔封關 #勞民傷財 #人禍比天災更可怕